Ze hing het uit het raam, wat betekent "Hij zal er zeker voor terugkomen; laat we plaatsen het waar hij het gemakkelijk kan krijgen zonder de kinderen te storen. '
Maar helaas kon mevrouw Darling het niet laten hangen aan de raam, het leek zo op het wassen en verlaagde de hele toon van de erf.
Ze dacht eraan het aan meneer Darling te laten zien, maar hij wankelde wintergroene jassen voor John en Michael, met een natte handdoek om de zijne hoofd om zijn hersenen helder te houden, en het leek een schande hem lastig te vallen; bovendien wist ze precies wat hij zou zeggen: "Alles komt van het hebben van een hond voor een verpleegster. "
Ze besloot de schaduw op te rollen en weg te stoppen in een la, tot een geschikte gelegenheid kwam om het aan haar man te vertellen.
Ah mij!
De gelegenheid kwam een ​​week later, op die nooit te vergeten vrijdag.
Natuurlijk was het een vrijdag.
'Ik had op vrijdag heel voorzichtig moeten zijn geweest,' zei ze altijd daarna aan haar man, terwijl Nana misschien aan de andere kant was haar, haar hand vasthoudend.
"Nee, nee", zei meneer Darling altijd, "ik ben verantwoordelijk voor dit alles.
ik George Darling, deed het.
MEA CULPA, MEA CULPA. "
Hij had een klassieker gehad Opleidingen Ze zaten dus nacht na nacht aan die fatale vrijdag, tot alles het detail ervan was op hun hersens afgestempeld en kwam door aan de andere kant kant zoals de gezichten op een slechte munten.
'Had ik die uitnodiging om op 27 te gaan dineren maar niet aanvaard,' mevrouw Darling zei.
"Had ik mijn medicijn maar in Nana's schaal gegoten," zei Mr. Schat.
"Had ik maar net gedaan alsof ik het medicijn leuk vond," was wat Natana's natte ogen waren zei.
"Ik hou van feesten, George."
"Mijn dodelijke geschenk van humor, liefste."
"Mijn benauwdheid over kleinigheden, beste meester en meesteres."
Dan zouden een of meer van hen helemaal kapot gaan; Nana op het dacht: "Het is waar, het is waar, daar hadden ze geen hond voor mogen hebben een verpleegster."
Menigmaal was het meneer Darling, die de zakdoek deed Nana's ogen.
